.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "fevereiro 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [opts] [path_to_ebook] [name_of_file_inside_book ...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Inicie a ferramenta de edição de livro do calibre. Você pode, opcionalmente, especificar também os nomes
dos arquivos dentro do livro que será aberto para editá\-los automaticamente.
.sp
Sempre que você for passar argumentos para \fBebook\-edit\fP que possuem espaços em branco, coloque o argumento dentro de aspas. Por exemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPÇÕES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Desanexar do terminal de controle, se houver algum (somente Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar esta mensagem de ajuda e sair
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar número da versão do programa e sair
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
